蕭先蕭生 一個生意人 一個財技佬 連登仔點解咁撐佢?

14:11秒 你地沖立法會既係黑社會既機會好大 一有人做佢地就忍唔住做 前線個個都羊群心理既

一個抹黑勇武既人

會用盡賤格財技係股市圈香港人錢既人

以我觀察佢只係利用哩場運動去擴展佢業務同佢旗下既藝人KOL

連登仔點解咁撐佢?

佢咁支持推人去玩功能組別目的係咩? 真係為場運動?

盲撐

咁點？問下誠哥先？

推，蕭生呢d得把口9 up都信？
根本就藍

乜柒巴別塔老婆係popo

連登仔覺醒啦 咁人血饅頭 老姦巨猾既人 只會比佢地哩班人消耗你地係場運動既資源 同令整場運動商業化

哩場運動好殘酷 付出得最真最多既 坐係監獄 自殺無可疑
打下飛機既就食到肥肥白白 閒日就拍下youtube 收埋名氣 永續社運

拍色情片，股票成日玩供股，開財仔！！！
臨老扮黃食盡人血饅頭

停止分化 切勿捉鬼 要屌就屌黑警 不推文

深夜咁多分化出黎cls, 睇黎轉哂夜晚開工

以前有個故事，可以幫樓主理解燒山

話說兩軍打仗，a team發現b team有個槍法奇差的狙擊手，射極都係射落牆，又會幫手暴露自家位置，慢慢越嚟越多a team人士喜歡依位狙擊手。

有一日，a team黎左個新狙擊手，發現b team狙擊手位置想殺左佢。a team手足立即阻止，並講佢地有幾愛戴個b狙擊手

大概係咁？

入到嚟發現原來好多一早block咗

蕭生喺場運動由淺藍慢慢變到就黎深黃

agreee

因為有PR公司入嚟做嘢咯

自從廢老藍絲爆出之後
連登風向先180度轉變
甚至最近連橕警嘅hmvod都有人吹奏

白頭人送黑頭人呀
方丈打唔斷你隻腳
等你唔駛咁早死住呀

好多隻

我信會有十萬人支持香港獨立：

如果佢摺埋心水唔再理香港啲野依家就唔係比人告，可以專心返大陸揾人仔啦